【捉鬼事件】「唔完美，可接受，但亦都要改善」

今晚機場成功捉咗兩隻鬼（講咩環時記者唔係鬼嗰啲請收皮），係好撚亢奮嘅。

但，畀傳媒影低晒義士們對兩隻鬼拳打腳踢洩憤，大家要有心理準備聽朝（或者凌晨）就又有中共發動國家級輿論攻勢，希望挽回中間派民意，或者令到我哋割席、分裂、內訌諸如此類。（身邊有溫和派朋友討論拳打腳踢洩憤啱唔啱，我唔撚理啱唔啱 － 手足做咗就係做咗，最多諗下次點做好啲，譬如暗角xyz。）

既然我哋講好咗放核彈都唔割席，咁餘下幾日要做嘅就係爭取翻中間派民意。

想講嘅係，雖然話明今次係兄弟爬山各自努力，但唔代表我哋喺做遊說工作嗰陣（尤其是同身邊淺黃／中間派傾嗰陣）要點都死撐 － 唔難想像，好多中間溫和派，尤其係上咗年紀個啲，一睇今晚啲片就會覺得好暴力好核突。所以希望大家必要時唔好死撐，覺得真係說服唔到對方支持嘅時候就拋金句 － 「唔完美，可接受，但亦都要改善」。須知道，既然今次無大台，我哋比政府優勝嘅地方就係，對外而言，抗爭者無需要為其他抗爭者嘅錯誤 (if any) 負上責任（相反，政府一認咗有公職人員／黑警犯錯，咁就水洗都唔清）。換句話講，就係對人講人話，對鬼講鬼話。

隨著抗爭嘅深入，一定有手足比其他人走得前，但嚟到呢一刻，我哋都已經無得返轉頭，唯有做完之後檢討，無謂互相指責，但與此同時絕對不能放棄民意。正如好多巴打咁講，未來幾日，除咗繼續塞機場之外，要做嘅就係煲大禮拜日遊行。在此跪求各位，唔好放棄身邊任何人，任何和理非，因為禮拜日可能係短期內和理非難得可以真係和理非上街嘅日子._.

最後，光復香港，時代革命。

我地應該防鬼, 而唔係捉鬼, 講多次, 我地應該防鬼, 而唔係捉鬼